1. Є 8 основних типів:
   1.1.Number (Число) - для будь-яких чисел: цілих або з рухомою точкою.
   1.2.Bigint - для цілих чисел довільної довжини.
   1.3.String (Рядковий) - для рядків. Рядок може мати нуль або більше символів.
   1.4.Boolean або Логічний тип  може приймати лише два значення: true та false.
   1.5.Null для невідомих значень — автономний тип, який має єдине значення null.
   1.6.Undefined для неприсвоєних значень — автономний тип, який має єдине значення undefined.
   1.7.Object для більш складних структур даних.
   1.8 Symbol для унікальних ідентифікаторів.

2. == повертає true, лише якщо два операнди рівні, тоді як 
   === повертає true, лише якщо значення та типи даних однакові для двох змінних.


3. Оператор – це внутрішня функція JavaScript.При використанні того чи іншого оператора ми, 
   по суті, просто запускаємо ту чи іншу вбудовану функцію, яка виконує певні дії і повертає результат.